Скрипт для сжатия изображений согласно поставленной задаче.
Тестировался на kubuntu 20.04.
Требует установленный пакет imagemagick, который проводит работу по сжатию изображений.
P.S. Я знаю, что задание на время, но во время рабты произошел небольшой форс-мажор, поэтому на 20 минут пришлось отвлечься. Хотя это не оправдание.
